有無巴打有興趣考船牌

見到好多遊樂船隻二級操作course 2人同行有優惠 想找人一齊報
有興趣留tg

How much?

how much x2

How much *3

$3100 二人同行9折

我有fd想考 幫你問下

想考，你想係邊間考？

在那考？要乜條件？

開頭只需要考筆試

報邊間

有無detail

巴打我fd話有興趣,telegram details ok?

你個fd telegram係咩？

間間都差唔多 你有興趣？

二級船牌上網搵brain dump背哂去咪得囉

其實間間差唔多 我個無所謂
留tg 睇下夾唔夾到時間一齊報 有折

sor 3100係一個人？

係呀

巴打自修 去考？

講真幾撚難
背到仆街

佢冇telegram

慘，要背書咁我無乜信心

讀連考搞幾耐？ 淨係香港水域？

[url]

有伴即報